[求救]iphone 開唔到機邊到有得整

iphone 突然開唔到機
去apple話過保養要2千幾仲要呢兩日full booking
出面邊間好手勢整到?

同埋想keep 返D 資料,一段時間無back up

心急人上

試下home+開機掣一齊㩒長hold 15秒
利申：之前試過，得左